立即組織哨兵團,發夢當日長駐各mtr 站

觀察犬隻一舉一動 提升各人以mtr作交通工具之安全
減少mtr落單機會!!!!!!!!!!!!!

實時報告mtr情況 向前線提供資料!!!!!!!!!!

仲靠地鐵